天文台會在中午至下午二時考慮改發八號烈風或暴風信號。

最新風暴消息

過去數小時，韋帕採取較偏北路徑移動。按照現時預測路徑，韋帕今日會逐漸靠近廣東西部沿岸，並於今日稍後最接近本港，在香港西南300公里左右掠過。預料下午本港風力會有所增強，天文台會在中午至下午二時考慮改發八號烈風或暴風信號。

與韋帕相關的雨帶會為本港帶來大驟雨及狂風，海面亦會有大浪及湧浪，市民應該遠離岸邊及低窪地區，並停止所有水上活動。

在過去一小時，橫瀾島、大老山及長洲泳灘分別錄得的最高持續風速為每小時66、62及57公里，最高陣風分別為每小時82、82及85公里。

各位義士留意，天文台話中午會可能會掛八號，請大家注意安全

光復香港，時代革命

我未試過打八號都無心情理

今次個風老連咁掛8號
真係要比壓力個正苦先肯做野

佢掛8號就係想今日無人出去示威咋

完全唔知有個風我係咪正常香港打工族?

係咪天文台幫手罷工?

8號波庭照上？

應該唔會上庭
但D義士又要坐多日

風照打 狗照屌

唔係最多48小時？
利申:法律jj

唉會唔會吹走晒D連儂

罷工要夠人多，

除左罷工前集會集氣、各類街站連儂牆文宣

亦都快d瘋狂去fb / ig 加 以下hashtag增加市民參與度！！！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

總之要用盡所有方法，
令全部人都知道8月5日係罷工日！！！！

應該唔會無條件釋放 佢依家好似charge非法集結 但應該可以保釋?

飛走左 再貼!

有冇人知8號風球放催淚彈嘅威力係咪會大減?
利申:學術討論

睇風向

吹落自己人咪仆街死
吹返去班狗到咪無事

重烈讉責天文台暴力掛八號，影響香港經濟

屌天文台老母